apple music 免費試用 點解冇人講

屌你老母 支付寶

食飯有印花

食窮佢

我慣咗直接買album，洗咗千幾銀了已經

無人講咪你講囉屌你老母臭閪。
仲要用支那寶，抵你老母俾人屌

攞着數貢獻黃圈有問題？

你藍絲來？

直接買歌可以聽永久 樓主仲唔買

起底 死五毛嚟 咪覆佢

會員編號：#241504
會員註冊日期：2019/3/10
入 LIST 原因：指退出香港眾志的成員都是「全部縮沙」，近日又對同路人冷嘲熱諷。

上述資料更新日期：2020/12/2
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

歡迎光臨 LIHKG on9 list
大家認為係五毛分化撚等等會員
如非必要一律視為戇鳩仔
以方便整理本名單

本名單最近更新內容：
- 新增部份會員嘅留言備份連結 (以免被 del 留言無哂證據)
- 新增 [img] 功能整合已上載的留言圖片連結方便狙擊

* 本名單現已支援由髀加蕉 (#23094) 巴打編寫的會員標籤功能

目前僅適用於電腦和 Android 版瀏覽器：

最近更新日期：2020/12/8 1:32:58

無人講未你講囉

生果music 幾乎冇第三方硬件同軟件用到，Network Streamer 冇，Linux Audiophile 冇，講音質有排唔到佢，講平佢唔係最平，講好用唔見得

嘥鳩氣產品嚟

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

垃圾音質

合理化用支那寶仲要屌鳩人 你呢啲藍絲都係第一次見 屌你老母

4個月都冇與趣 用開其他APP 唔想轉會.

無左heyo d 歌嘅

支那寶你用埋我果份佢屌你老母

唔明邊忽晒鳩氣喎⋯⋯成個介面排列有序清晰列咗出嚟我最近聽咗乜嘢朋友聽緊乜嘢有乜嘢新歌乜嘢風格又有乜嘢推介，xx 心情又有咩推介

你講嗰啲都唔係問題嚟嘅
仲有乜嘢Linux正常人都唔會用到

大部份人都係配合macOS iMac /MacBook tvOS ( Apple TV iOS + AirPod / HomePod 咁用咖啦

我見經常有人用Spotify同Apple Music 比較就決定再入去究竟睇吓有乜嘢好
因為我最後一次用Spotify 都已經係八年前...
發現Spotify唔單止冇進步甚至可以講係退化，難怪Apple Music 搶咗咁多客變咗全球第二多人用

Apple Music 淨係電台都已經大把野玩，NY/SF/ London 三個studio每日無間斷製造新節目 ，經常請唔同明星藝人上去主持電台節目已經其他冇得比啦，

基本上一督開就已經有嘢聽。好多時連自己原先諗住想聽嗰啲嘢都未有時間去聽，可能我唔似香港人咁鍾意loop死幾首歌, 我就鍾意不斷發掘新音樂同播放清單

仲未講原來Spotify連MV都冇得睇？難怪之前有動態歌詞班Spotify傻閪都好似發現新大陸咁。。。

仲有Spotify 而家係咪冇得互相follow d friend 睇人聽咩？
最後講成個設計介面點都係Apple Music 靚好多啦

話我聽Volumio 2/moodeaudio/picoreplayer直接點用到？唔靠Airplay唔靠藍牙？講無損有moov，tidal, 講平人哋平過佢，講音質佢好唔過其他

yamaha,onkyo,teac...全部network streamer都唔可以直接用到，唔係一定要電話電腦播歌，有hifi呢樣嘢囉，咁唔嘥鳩氣？ spotify，tidal 99%用到嘅

Volumio 唔使用Spotify Connect都有plugin 直接可以用，生果music有支援先講

可能你呢啲物種就係所謂嘅金耳朵
你講既我大部份都睇唔明你講緊咩
我相信一般用戶都唔會睇得明你講乜嘢
但係就一定會明我講Apple Music 軟件層面嚟講由ui/uX design 內容範圍設計
大部份人都係配合macOS iMac /MacBook tvOS ( Apple TV iOS + AirPod / HomePod 咁用，既好用係點解

Volumio睇完之後都唔知咩黎嘅
個網唔清唔楚咁，
而家大家係講緊music streaming service, 比月費就有得聽歌睇mv聽電台喎

你就講緊自己搵個入落去聽都唔知點樣？
算啦我真係唔知你講緊乜嘢

你講嗰啲對我冇用，我只需要音質/hifi用到/歌庫係咪ok, 生果music就係嘥鳩氣（對我嚟講）

你唔用headfi/hifi唔代表人哋唔用囉

所以咪話你見識少囉，以為生果嘢係全部